畢左業就快 2 年，仲未習慣到返工

做野仲係好似以前讀書咁，比人催先求其整啲貨出黎，忙係幾忙，不過完全無心做，搵唔到動力

搞到老細唔係幾鐘意我
博命咁捽我，出 email 屌我

Same
同埋就算check得幾好 都總有甩漏

返咗三年，人工triple，都係仲會不安
imposter syndrome 嚟姐，嚇我唔到嘅

樓主係文書主任？

邊行咁勁？

big four先升得咁快？

要改啦屌做野咁樣好乞人憎

唔駛擔心 返左幾廿年都唔會慣

我而家日日返去都冇動力做野

我諗起以前讀書重辛苦，可能而家做梗嘅嘢hea